紀律部隊退休後死亡率係2成, 但一般小市民係3成, 但連登仔仲笑鳩人, 係咩原因?

明明小市民個死亡率仲高多1成

人嘅死亡機率係十成
咁點

即係正常人早死過紀律部隊

另外個8成係長生不死

小市民幾時退休啊